而家香港天氣

比較適合人類生存

想知可唔可以keep耐啲?

好耐冇咁早同長既秋天

好想訓覺

下? 關我主題乜事? 你都幾得閑!!!